香港仲有冇邊個商場唔係倒模式

行嚟行去都係賣衫 化妝品
大商場得番食可以睇下
有冇商場係多元化啲

圓創坊

葵廣，旺中

尖東果堆好有特色，不過冇野行

旺中都係賣衫多。。無咩興趣
得番小商場無連鎖店但人多行得唔舒服

我推薦淘大商場

西9

不如你講下你要ge理想商場係點

西九龍

荃灣南豐新之城

朗豪海港城果啲倒模唔講啦

冇乜可能會有
無良地產商

荃灣算係咁

天悅廣場
荃豐中心

top 再裝修過
個樣似係開小店

荃豐果幾間天橋商場